{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092370",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 소나무와황토집펜션"
    },
    "text": "慶尚北道尚州市利安面にある松の木と黄土家は韓屋の一軒家型構造で、1組のみ利用可能です。 ペンション番人は伝統的な方法で建物を製作するために韓国松を使用し、壁は黄土レンガ、床は竹の原木を使用して製作されました。 内部断熱材は炭を使って100%天然材料だけを利用して建築し、窓枠は伝統技法を利用して手作業で製作しました。 内部には安東で製作された韓紙が使われました。 ペンションの前庭には芝生があり、一年中バーベキュー場、自転車レンタル、卓球場、体力鍛錬器具などが設置され、楽しい時間が過ごせます。 ペンションは、すべてのお客様がリラックスできる憩いの場として設計されており、共同トイレ及び共同シャワー設備も設置されています。 ペンション運営に関するお知らせでは、22時以降入室の際には予めご連絡ください。一軒家ペンションの一軒家客室は全客室が韓屋であり、バーベキュー場は19時から22時まで利用可能で、料金は6名基準20,000ウォンです。 駐車場は30台まで可能で、ペンションのすぐ前に利安川が流れており、水遊びが可能です。 周辺では、ハムチャン邑や川沿いの散策路も見受けられます。 そして山火事を予防するために花火は利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "利安面の松の木と黄土家はどのような建物ですか？",
            "answer": "松の木と黄土家は韓屋の一軒家型構造で、韓国松や黄土レンガ、竹の原木などを使用して建築されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人は建物を製作する際にどのような材料を使用しましたか？",
            "answer": "ペンション番人は伝統的な方法で建物を製作するために韓国松を使用し、壁は黄土レンガ、床は竹の原木を使用して製作しました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部はどのように作られていますか？",
            "answer": "ペンションの内部は炭を使って100%天然材料だけを利用して建築され、安東で製作された韓紙が使われています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前庭には何が設置されていますか？",
            "answer": "ペンションの前庭には芝生があり、バーベキュー場、自転車レンタル、卓球場、体力鍛錬器具などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関するお知らせはありますか？",
            "answer": "ペンション運営に関するお知らせでは、22時以降入室の際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションのバーベキュー場の利用時間と料金は？",
            "answer": "一軒家ペンションのバーベキュー場は19時から22時まで利用可能で、料金は6名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は30台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハムチャン邑や川沿いの散策路などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある利安川では何ができますか？",
            "answer": "ペンションの前にある利安川では水遊びが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで花火は利用できますか？",
            "answer": "山火事を予防するために、ペンションでは花火は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 464
    }
}